王菀之新歌 — 《離遊記》

youtube暫時得電台版

曲詞編唱
作詞：阿卵 作曲：王菀之
編曲：李一丁、黎俊浩
監製：李一丁

現於各大音樂平台上架
Apple Music/iTunes
MOOV
JOOX
KKBOX
Spotify
Music One

簡介：用了最大的力氣工作，偷閑時何不也來個盡力，給自己勇氣抽離一下，吸收天地靈氣，充電後，向前的步伐更扎實！

懸浮在天空 漫遊極光中 七彩光映照牽引我入夢
或潛入水中 和鯨魚相擁 呼吸於水裏轉眼已學懂

雙手鬆開了 化做了清風 皺過了眉再放鬆 再露笑容

完全未怕冷 寒冰之山綻放的花 紅泛著兩眼 淚水總可力抗風沙
只需要 帶著那傷疤 看看不朽的美麗晚霞 苦水都蒸發

未來像幅畫 但無力揮灑 當身邊只有操縱與漫罵
甜言在嘴巴 難明瞭真假 都不想深究想再次玩耍

不必多牽掛 偶然有雨灑 雨季過後那煙花 格外更璀燦

遊歷大世界 能一登天際那梯階 尋覓在某處 能千秋不變老的街
只需要 放下那煲呔 確信給我灑脱換對鞋 一身都輕快

討厭、妒忌、善忘、悶氣 通通想叫我倒地 未曾折服自信可再飛起

遊歷大世界 能一登天際那梯階 尋覓在某處 能千秋不變老的街
不知道 結局懶去猜 哪怕給我天氣漸變壊

塵落在世界 浮生一刻踏破鐘擺 心都開過了 至少都不會再拖拉
不知道 結局懶去猜 哪怕給我天氣漸變壊 瀟灑的姿態

今年另外三首派台作品

王菀之 Ivana Wong - 突然一生人 (Official MV)

曲：王菀之 詞：林夕
編曲/監製：馮翰銘

王菀之 Ivana Wong - 愛不曾遺忘任何人 (Official MV)

曲：王菀之 詞：小克
編/監 : 馮翰銘

王菀之 Ivana Wong - 忘記有時 (Official MV)

曲：王菀之詞：林夕
編：馮翰銘 監：馮翰銘

個旋律好特別，聽前半段果陣完全無expect後半段會係咁 有驚喜

好鍾意段bridge 好有描離現實既感覺
推介聽埋佢有首舊歌叫最好的，我覺得編曲去得盡好多

正

推到出mv

電台版同cd 版個頭有d 唔同既

好撚正

易翻拿高汁...但冇動機聽

好正

唔知點解覺得個編曲好有動漫歌feel

電台版個頭人聲係由遠至近咁入，cd 版一黎就係近既

個效果同電台播歌有無關係 我唔聽電台

應該唔關電台fade in 事

依幾日狂loop

今年出四首歌，最鍾意呢首
有全盛時期既味道...

今年四首都好掂

離魂記 周國賢

cd ver都係遠至近
我諗首歌本身設計係咁

我dl apple music 版一黎就好近既

我spotify係咁 聽多次先

我remove 再dl 都係咁近

可能先入為主左 而家聽返又太大遠近感覺

Ivana Wong 王菀之 shared a Page.
Yesterday at 00:49 ·

我哋三個，form咗個劇團(自稱)，同攪緊一個舞台計劃。。。出年有演出，請大家Like卵之只Page跟吓啲update啦！ #最新update係冇人update個update

作詞人

唔通首歌係舞台劇主題曲？

應該唔係掛，幫手作詞啫

Ivana Wong 王菀之
14 hrs ·

有一首歌，聽住跑步會夠氣咗，舉啞鈴可以加鐵餅，嗰一疊永遠做唔完嘅文件會薄咗，個旅行仲happy咗，吸塵會跑住去，打麻雀會食糊，連出沖都覺得正💪🏻😤！ 送俾大家新作品<離遊記> !！！我真係好鍾意好鐘意呢首歌呀(°▽°)🎉🎉 #監製巨丁 #填詞阿卵 #朱凌凌嗰個阿卵簡稱朱凌卵

唔知點樣先有飛

想睇

王菀之今年既音樂，不輸衛蘭

今年05既新人都好發力
側田，衛蘭，王菀之

可惜無乜迴響

btw 聽日出mv

終於

佢似乎勁鐘意呢首歌

有無人知點買31號飛？

我無moov唔知點搞

編曲好日本風

好動漫主題曲

特別係開頭
其實聽聽下我覺得有少少似初音d歌